澄清: 共和黨有份提出《香港人民自由和選擇法案》, 並非左膠賣國法案

見到有人開始唱到《香港人民自由和選擇法案》係左膠賣國法案, 支持既人都係左膠, 所以一定要正視聽.

事實上, 《香港人民自由和選擇法案》由共和黨眾議員金辛格（Adam Kinzinger）、民主黨眾議員馬里諾夫斯基（Tom Malinowski）在9月29日共同提出.
法案係12月初係眾議院審議, 係得到全票支持通過, 所有共和黨眾議員都支持. 試問《香港人民自由和選擇法案》如果係左膠賣國法案, 點會得到所有共和黨眾議員支持?

《香港人民自由和選擇法案》法案內容:

法案透過以下途徑，擴大對逃避政治迫害香港居民的保護：
1.提供「臨時保護身份」：「臨時保護身份」為暫時性的移民狀況，給予因母國遭逢巨變（如：武裝衝突、環境災難，或特殊及暫時性狀況）而難以返國的國民及其居民。此身份讓在指定期限裡已置身美國境內的香港居民合法居留和獲得工作許可。

2.維持香港有別於中國的移民待遇：自總統撤銷部分或全部的香港特殊待遇起計至少五年，香港在移民待遇方面將持續被視為有別於中國主權的政體。此法案亦會建立登記香港居民身份的程序以茲日後辦理美國簽證。

3.提供特殊或特快辦理身份予香港專業人才：釋出限額簽證給擁有碩士/博士學歷(由認證教育機構頒發)或在美完成本科課程；或為具五十名以上直屬雇員或資產超過五百萬美元的企業唯一或主要持有者的香港居民。

4.加速辦理在美港人的合法永久居民身份（「綠卡」）：類似於當年為回應1989年天安門事件而在1992年施行的《中國學生保護法》，本法案將助香港人取得「綠卡」。申請人須為具有實質證明懼於政治迫害的香港居民和學生，並在特定時間內(2019年6月1日至法案生效起五年)申請「綠卡」。

正視聽

即係好野黎
俾人否決左

咁都否決，真係見死不救

推

根本啲傻仔奶共和黨奶上腦，成個共和黨都贊成嘅法案比Ted反對就話係應該，我屌哂你地老母啦

根本救香港人應該留比英國做啦，美國最重要功能係對付支那

怕共諜根本就係籍口

支持否決過鬆救生艇法案，一定要嚴防共諜

「左膠」定義早已無限擴大

呢D藉口真係搞笑

好多年輕手足無BNO

你防共諜係咪
踢撚左班支那人出去再講啦`

Senator Ted Cruz, thank for helping us!

Why not both?

根本共和黨冇下令要反對，否則眾議院唔會主票通過
Ted Cruz係咪黨內另一派就唔肯定，但佢反對一定係個人意見加有反移民票啦我估
唔知其他共和黨參議員點會回應？
係尾期比個黨友hold 起條Bill，下年就眾議院重新黎過

要重頭開始

俾人當狗撚

好奇想知美國當地人點睇Ted Cruz否決法案

連 Mitch McDonnell都開參議院hotline就知道其實共和黨黨內都支持呢條法案。
Ted Cruz依家係否決咗一個佢自己個黨都支持嘅法案。

🇪🇺英國🇬🇧澳洲 🦘 都可以申請難民 高危手足要盡快離開

抄自手足"茉莉花園":

連美國人自己都屌Ted Cruz仆街
可以睇下面comment

thanks for leave us here to die

暫時只有英國有plan
澳洲見美國縮, 可能都會縮

加拿大可能都會縮

條友個朵好似不嬲幾臭下

上次選舉都差d輸

好失望

你點澄清的sir?

或者Trump唔想簽 所以搵人射返個波比阿joe
佢否決原因似係政治考慮多過佢講驚做壞規矩

其實個感覺類似防疫基金撥款同黑警加薪連OT捆綁式要求通過一樣

死藍絲死中共，唔洗旨意走去美國！一齊攬炒啦DLLM

同一個德州Senator John Cornyn 勝算仲好過Ted Cruz
Ted Cruz今次否決法案
唔知一班共和黨人會點睇佢

其實而家德州變到淺紅，參議員仲保到2個人都係GOP算係好運
Houston再多啲人應該直接有個位隨時係民主黨拎

等睇Ted Cruz係2022年輸

上次香港嘅法案都係佢開hotline
其實開得hotline 姐係共和黨同民主黨都傾掂數
依家係共和黨自己人反對
當然都可以話係佢打暗黑兵法，叫翻自己人反對，做場大龍鳯其實唔想比佢過嘅

暫時唔好跟車太貼
當然作為香港人一定有d失望

其實你有無睇人反對原因

Mitch McDonnell應該唔係想玩暗黑兵法

聽世柒上個月講, 共和黨一向傾向制裁打大佬

唔知幾時開始 每一個國家都要無限量咁接收港人
個個都係諗住點走

姐係連埋香港民族一齊死
有利支那豬不利香港民族

係呀我睇完都理解佢既原因
但香港人一定失望, 因為呢個係最直接救人既途徑

加拿大

又係你隻左派共諜喺度帶風向

人地唔可能因為救你而完全無視共諜既威脅

樓主係啲兩黨共識撚黎喎
又話唔好得罪民主黨
但又可以希望ted cruz選輸

救人前須自救，香港社渾幾多spy先得架，等睇連登仔屌佢

支那大未firm實
未出細節㗎

Push

真 要踢班支那人返支国

左翼狙擊手 = 係窮啊屌你個閪 = 188411

佢係泛民左派打手

內鬼出現就真，所謂愛侵力

愛侵力

講咗一萬次會有background check

含侵力含慣撚企唔返起身

- 佢話驚共碟滲透, 可以了解, 但唔係封鎖逃生門既理由.

- 民主黨否決荷里活法案, 係垃圾, 但《香港人民自由和選擇法案》跟荷里活法案並無衝突.

你有冇睇到條法案cut左乜...
個門檻係=冇

分化撚死開
左翼狙擊手 = 係窮啊屌你個閪 = 188411

乜撚野唔係理由
人地講既就係佢反對既理由
份bill由第一稿cut到依家已經變到垃圾
根本本身已經好多伏
但我更睇得出你本身就係私怨撚，有位就針住人黎打
唔係係到扮野，記住你個兩黨共識呀
做咩要想人選輸呀

去不到美國 🇺🇸歐盟🇪🇺英國🇬🇧都有難民申請

我發現好多人係唔撚識，又唔撚自己睇
睇樓主兩個帶風向垃圾post就以為自己知天下事

不要等美國🇺🇸 高危手足盡快去英國🇬🇧歐盟🇪🇺澳洲🦘

任何政治post，只要見無人格的毒男出現，你就知道，這個post必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

唔信？自己起佢底，睇佢最新呢兩個post嘅取向同用意

樓主就係第一個係連登吹風所謂兩黨共識既泛民左膠，正仆街嚟！

樓主好似好撚識政治咁

明明早兩日CC台仲講緊希望呢條法案快啲過 依家一見共和黨反對 就180度改口風話呢條法案太廢 過唔到都無所謂 仲調返轉屌民主黨大力支持法案只係虛偽左膠

仆街兒登仔真係雙重標準到呢如果我係民主黨真係心都淡

咁講真你要攞香港身份都唔使七年時間

你話梁頌恆係偽本土

連登侵粉同大紀元明明話我聽共和黨係好人，民主黨先係投共㗎喎

其實今次唔係共和黨既錯. 共和黨大多數人都支持《香港人民自由和選擇法案》.

係得一個人反對.

係喇係喇，全世界都應該無條件理所當然收留香港人，唔收就係錯

應該話唔收就係奶共

侵粉話11登坐監同侵贏，根本同青山院友無分別

反對咪反對囉
想分化

內鬼往往最後一刻現身

毒男又想spin
份法案係俾在美既港人申請

大部分手足都係被困係香港 點撚樣飛過去美國

想引人攻擊ted cruz
之後共和黨
兩黨共識撚話希望ted cruz選唔到
屌你老母人設都崩潰埋

擺到明係 Ted Cruz 問題啦
1. 共和黨有份推議案，眾議院通過；
2. 共和黨多數派領袖 McConnell 批準開 hotline 過條bill，代表共和黨有共識支持；
3. 12月16日（星期三），Ted Cruz 自己親口講支持條 Bill （佢自己post咗條發言片上 Twitter）。
4. 12月18日（星期五），唔夠48小時，無啦啦轉軚反對，打到昨日的我。Ted Cruz 於星期五反對的條文同星期三討論的條文一模一樣，但Ted Cruz 星期三没有屌民主黨。

以上種種證明係 Ted Cruz 臨時轉軚，一人反對，其餘共和黨議員支持。

拜托唔好再對人不對事，唔好再盲撐屈毛喇好嘛
你哋鍵盤戰士愈係撐 Ted Cruz，真手足就愈心寒

睇嚟呢個撚樣真係一個如假包換嘅死熱狗

為殺一個共諜而死100個手足連登仔cls

咁嘅話就睇下可唔可以加會喺參議院嗰邊大比數通過

佢想引人攻擊gop姐
見失敗左，就開多個post，將火力引去ted cruz

本passport俾人扣押咗點走
起碼你都開返個領事館俾人搞文件好啩

你見到生癌咩咩花
就知道成件事係點啦

撐ted cruz果班應該返去戒嚴時期台灣感受吓

你噏乜鳩
12/16條 Bill 同12/18條 Bill 有咩分別
Ted Cruz 啲反對理由做咩星期三唔講？要佢口講支持咁委屈佢？
好心你哋啲風向撚唔好再盲撐上腦啦
真係好撚核突啊

問題在於條bill已經改到古古怪怪

咁呢個真係私怨大過天唔好怪得佢幾多

分你老母閪，次次泛民跣鳩香港人你都出嚟洗太平地

推兩黨共識都係左膠?
Marco Rubio推香港人權法, 都要推兩黨共識.

(而且我唔係屌共和黨. 共和黨大多數人都支持《香港人民自由和選擇法案》.
係得一個人反對. )

Rubio, a Republican representing Florida, has gained bipartisan support for his bill

block 晒，一日到黑想分化

左翼大仆街

Cap低佢，正冚家剷

駁唔到就玩人身攻擊？
上面列出嚟全部係公開資料
有少少獨立思維嘅人都唔會俾你哋班人帶到風向囉

我而家係想佢輸.
但我無屌共和黨. 我都pin左今次件事問題不在共和黨.

呢個post啲大種丐衣好撚核突

一定要收留香港人咩

唔洗拉其他人入黎
係講緊你一邊講兩黨共識，一邊攻擊gop既人
你都唔係第一次啦
唔好唔記得，ted cruz係希親身黎過香港
你話想人選輸喎

否決又點？
防止共諜滲透有咩問題？
何況ted cruz既要求係一併通過會之前提出既script act

國安角度黎講 BAN係無錯

兩黨共識呢
ted cruz唔計

佢地on撚9

我已經pin左, 今次件事問題不在共和黨.

瞓醒未 如果調返轉係民主黨否決 我想像唔到兒登仔會出幾多篇文呼 Full Turbo屌鳩民主黨奶共賣國

pop子五毛唔洗理啦
你起下樓主底都知
以前已經係用呢啲方式去屈gop啲人
總知cut頭cut尾，再用其他人去佐證，去做死當事人
永遠唔會講點解當事人會咁做
偏偏又成日都係講共和黨人點點點

屌 求其開個po就乜都信哂 自己分析下先啦

而家係兩黨絕大部分人對《香港人民自由和選擇法案》有共識
就係Ted Cruz一個反對.

有咩可能係Ted Cruz自己一個最正確, 其他人錯哂?

而家咪就話兒登仔雙重標準囉

如果今次係民主黨否決 佢哋一定當dem係殺父仇人咁話佢哋通蕃賣國

一定屌到廢老登灰飛煙滅

仲有要顧慮到過咗嚟之後點樣照顧

我諗而家成個共和黨支持香港啲人都諗緊點拆

到底啲人明唔明攞asylum係一定要Federal background check，成個act基本上只係免左計限額

佢講既理由又有咩問題？
講到尾你都係想訴諸情緒去引人攻擊佢姐
自己心咩諗法自己知啦
呢份野同普通難民法無咩分別
仲未計大撚把支那人都係香港身份，點樣最大程度幫到手足呀，人地又唔洗考慮自己國家安全問題既
因為得佢一個反對就係錯？
你老尾諗清諗楚先好講出口啦

呢樣就只可以請佢後果自負 佢要令香港手足變成民主黨左膠係佢嘅責任

唔通有得佢中門大開搞到我哋過到去都要提心吊膽呀

我當然知佢有問題，但我覺得佢未必係五毛
可以係黃營泛民美國民主黨打手
出名既user例如呢個po既樓主無人格的毒男、通街都係處等人都係yellow but dem leaning專門帶風向而且依家既連登就最多呢啲人，同埋係只有呢啲人先會係連登一呼百應，大家諗下點解啦，一個常人就要用標題黨開po引人睇，呢啲人開po就自動上熱門

唔知點介定門檻既難民法
正常都會否決
係今次hotline偷雞失敗左，搞到ted cruz集火姐
事實條bill係戇鳩

依家因為佢而變成民主黨左膠既好似係你地
唔好下下扯手足落水

Upvote同reach不合理地多

正視聽

而家唔係要做大種乞衣
而家講緊條 Bill 係共和黨眾議院有份推，然後參議院 McConnell 數過夠票先幫手推上hotline

所以，而家係屌 Ted Cruz 星期三講到明支持，又冇屌民主黨，但一去到星期五無啦啦反對！
過去呢48小時，條bill 係無改動過囉！星期三唔屌，臨到表決先嚟屌？
Ted Cruz 的反對係有違共和黨大多數的共識囉

任何呢到屈毛屈左膠屈PR人生攻擊嘅人話我聽點撐得落啊

仲有script act先係重點
一次過踩晒dem友既尾

所以我會專門入呢條撚樣既post
因為佢本時會扮正常
一到呢啲時刻就會現形
pop子就應該大部分人block左

撐ted cruz既話人地老鳳收香港人既理據真係錯撚到
咁即係投贊成果D共和黨議員(e.g. marco rubio, josh hawley)出賣美國呀?
為咗幫一個ted cruz兜而放棄其他議員，on唔on9 D呀?
一係就精神分裂

兩黨共識仲唔撚係左膠？

唔會提script act
因為真係答唔到
扮睇唔到，之後無限loop 話自己無講過gop錯

人哋有獨立思考就話人哋帶風向 係都要搞到世界覺得我哋係白痴先至安樂

咁點解upvote, comment同reach不合理地多？
開個post，就有幾百個泛民議助入嚟推，就緊係upvote同reach不合理地多

其實以前Ted Cruz支持香港人, 我都有撐佢

但而家真係因為佢一個ban哂成個法案, 嬲都好正常.
(再講一次, 唔關共和黨事)

正常人都唔會因為咁而變左膠啦
我睇完真係笑左

你口口聲聲叫人唔好介入人地選舉
人哋贏定輸，關你撚事咩
今天的我打倒昨日的我
完完全全係雙重標準
可恥！

屌ted cruz做乜鳩先，因為佢喺voters fraud大力出聲，傷及美國民主黨同埋佢喺香港班代理人？

又再loop多次同樣既野

咁呢個真係唔錯得曬 只可以怪個法案冇顧慮到佢擔心嘅嘢

啱呀，如果佢星期三已經講到明會反對，依家就唔會嘈得咁勁

唔好玩啦 下次開會重新嚟過 到時真係要講返清楚點樣填補間諜漏洞

人地要加辣又唔講

泛民班冚家剷有份叫Trump承認結果，否定voters fraud 嘅存在，其心可誅

五個月前.... 當時係共和黨Solomon Yue都出聲叫人唔好介入美國選舉. (Solomon Yue而家仲好支持Trump)

9月開始, 我有無叫人唔好介入? 你可以去google search.

關你撚事咩，又係你自己講，唔好介入美國內部事務
你含撚啦

否决法案應該叫乜膠？

即係其他GOP議員唔加辣有問題?

你收撚皮啦
台灣大選又可以介入
撐侵就唔撚得！
香港搞成咁，你有份做成！

其實共和黨都有個布殊建制派，都有個係幾十年前就將個香港政策法減辣既麥康奈爾
但係呢兩派人都係香港人權民主法、香港自治法投贊成
不過你撫心自問啦，究竟親茶黨既cruz反對一條收容香港人但容易被共諜滲透既bill禍害大啲，定係布殊建制派同有個老婆叫趙小蘭既麥康奈爾禍害大啲？

最有需要幫助既係曾經被捕既勇武手足
但係呢啲人依家反而最平淡咁面對美國總統大選結果同埋呢條bill被ban既場面

的確好多人屌佢

拜登贏咗選舉後，幾多日啦？提都無撚提過香港呀！

我同Solomon Yue有撚影響?
香港人支持Trump連任, 已經支持到比美國媒體大加報導. (仲有大陸反共分子直情現身Trump選舉宣傳活動)

手足俾人斬到仆街，點解你從來一個PO都唔出？

大部分共和黨眾議員都係非常支持Trump, 控訴選舉不公.

佢地全部都有投票支持《香港人民自由和選擇法案》.

pop子係咪五毛係咪大部份人block咗我唔知
但係佢一直講啲野都好撚似facebook出現果啲黃版藍絲

Btw, 一講國際野特別係美國野就通常都見到你回覆我依家要搵把正視聽既聲音真係越嚟越難，唉

Yes
想引人插 Ted

同共產黨將一切打成「港獨」「外國勢力」有得揮

手足被重判，司法不公既PO，點解你又從來都唔出一個？

阻止手足影藍店大頭，但你又有冇出過一個PO係宣傳黃色經濟圈？

日撚日係度出埋啲鳩屎PO，追撚住共和黨嚟啄，你仲衰撚個伍公子呀，你都係啄地雞渣！

好多新聞posts都俾人第一時間貼左, 我有推posts.

見到其他人無貼既新聞, 我會貼.

其實連登我已經少左講野
主要係太多古怪人出現
太多人睇下連登就以為好多野係真
唔會自己去求證下
呢啲bill既野睇下原文都唔難姐，走去信一個底花既泛民帶風向user

真係痴撚線
唔係去屌班標題黨
人地個PO多人入就屈人販民五毛
五毛blocked呢句野仲好用過NMSL

我有幾多個posts係追屌共和黨? 我成日支持佢地.

但係人地冇Ban法案
咪又係照簽
講真個句我理撚得佢戀童定點咩
佢對香港民族有利我一樣撐
單純反共已經唔係支持既唯一理由
港本位出發 幫助到香港民族生存先係點重
如果要香港民族同支那豬一齊死我寧願WWIII

因為佢地本身就無自己既核心政治主張
所以咪會因為suppose係右傾既國會議員反對一條bill而話被推去做民主黨左膠
呢啲人我稱之為投機主義者

再講吖，拜登左膠咩？佢只係膠咋嘛
啲big capitalists企係後面既人會係左膠？
佢地望下barnie sanders同aoc係咩料先啦好唔好呀
雖然投拜登既人的確係有寧要性侵不要姓侵既左膠

係左膠就無產階級暴力革命啦，但係點解呢啲大家稱之左膠既人永遠同暴力割席既速度仲快過光速姐
係Bill gates都話自己democratic socialist既年份，大家應該分清乜野係左膠乜野真左翼乜野係大資本家騎劫左派思想擴大自己影響力同埋賺錢既手法囉

push

有人狂洗版想洗走

連登真係越嚟越弱智
成班屌facebook屌ig屌twitter而轉去mewe gab既時候點解唔反思下連登一早就變咗類似facebook既野，只係個admin無sensor到

Btw我仲被人屌緊我點解唔屌標題黨既人而走去屌呢啲花底user
大佬，正常user唔做標題黨有撚人睇咩

跟程序係會遲啲 但其實可以更加完善條法案囉 例如討論下點防共諜

仲夠膽提Mitch McConnell

連指控voter fraud都唔夠膽
餐廳食野俾人鬧賣國

但係已經無法在Trump Administration 完結前通過！

下一條 bill 有排排隊，到時候已經唔係Trump!

喂 講咗去邊
唔係講 McConnell 一個
而家講緊呢條 bill 係共和黨絕大多數共識 except Ted Cruz ！

兒登：千錯萬錯都係民主黨錯

永遠雙重標準

原來左膠真係知拜登戀童都照撐
盲撐到咁既地步
道德標準都幾高

你哋對人不對事都係盲撐 Ted 喳
唔好咁肉酸啦好冇

重點係太多唔係正常user過左黎
有打手有pr
又有班走黎帶美國政圈風向既
個壇得返標題黨有人睇，咁唔做可以點
花底帶風向先係最撚大問題，明明有agenda係到扮持平
不過暫時都無咩地方replace到，唯有唔出咁多聲

條友民主黨打手黎
佢地最好笑係，平時好鐘意屌mcconnell係Moscow mitch
但呢啲時候又好鐘意拎佢黎做proof
唔係死仆街黎咩

你cap到一句我有撐果條友，乜都得

唔夠人講又屈 pr

肯回應點解星期五嘅 Ted Cruz 打倒星期三的自己未？

樓主就好肯定係民主黨打手嚟

你哋句句都係人生攻擊
玩夠屈毛屈pr喇
有邊一次係直面回應人哋嘅觀點？

點解 Ted Cruz 突然180度轉軚？星期三支持，星期五反對？記住係全個共和黨除咗 Ted 全部都支持
你哋撐 Ted 即係反其他共和黨議員囉

係，所以我依家無乜點再睇熱門同埋時事台政事台係影視台追下男排女將同viu韓劇post就算，依家我會入既時事post好多時都係一開app就係list果啲，又或者見到有新聞所以search keyword
Viu男排女將都起碼係本土非cctvb製作既電視劇，一路睇一路追post都好應該

真係太多風向撚

呀，仲有，美國大選新聞總匯系列果個post都係我會入既，我follow咗果個樓主

資訊流通過份自由，但呢份自由係放係一個無公民意識既社會既反效果唉

同左定右有咩關係
純粹現實主義分析
剩係識講左右真係政治BB班

其實佢個point都岩
英國依家連狗都過到去 變相益哂藍屍

其實參議院投票都係過半數就通過?
點解佢一個投反對就唔通過？

我都係追某幾個user去睇post
再睇返幾個有連貫既post
呢類通常會乾淨啲
依家好多post既內容都不盡不實
男排女將我都有睇

呢排搵緊邊到有3080買

其實美國參議員係有個人意志

個黨話okay就永遠say yes咁選咁多人做咩

佢代表佢個洲或者支持的理念say no係無問題，只要佢唔係奶中就無問題

因為要全部人都支持法案，先可以極快通過。
而家有一人反對，法案要跟正常程序排隊。

其實就算無呢條案，高危的都會有庇護的

低危的可以返英國，法案對實際打中共作用不大，都係比香港人自己j 下

係啦，果啲post真係乾淨好多但同時正皮同留言都得好少，所以都無咩公海人睇到

Stephy37歲（好pure好true）

你想買顯卡？上amazon買囉

參議院內的議案係有一個排隊嘅過程，排到你先會 discuss 然後投票
hotline 係一個打尖的方法，讓一條議案可以跳過現有規程，以no objection 方式快速通過，前提係唔可以有任議員反對；否則，條 bill 就發還去原本條隊到繼續排隊

原本 call hotline 就係為咗要速戰速決，喺 Trump Administration 內完成。參議院換屆後啲過去兩年嘅舊議案全部廢晒，要重新嚟過

push

3080買唔到
我一開始睇，覺得家瑜好似佢，一search先知真係佢

咁係因為民主黨歷史問題，佢地永遠得把口，無力，無實績，比唔到信心人係佢自己既問題

呢個問題上美國民主黨同香港民主黨都係一樣

係，所以佢做野證明自己前比人懷疑都好正常，不過作為政綱係大愛既民主黨，可唔可以由大愛改革成聖戰我心存懷疑（應該話覺得無可能）

大選出咗結果？

咁撚樣都唔係叫出咗結果

原本如果俾trump簽仲可以俾佢攞政治光環
真心唔知Cruz Missile諗乜

A